全新客戶搵上網

地點:宏光樓

HKBN 未有覆蓋 HKBN Sales 唔洗搵我

唔洗家居電話 只要上網

請師兄師姐講講大約優惠或者留contact

巴打你留個tg搵我 我搵你傾下呢
我網上爬嫁

tg@JLYM167788

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下